# 六组
## 田宇飞
### 2021.12.3
1.文章阅读
- [浏览器缓存](https://jasonandjay.github.io/study/zh/standard/Cache.html)
2.LeeCode刷题
- [多数元素](https://leetcode-cn.com/problems/majority-element/)
3.源码阅读
[路由的实现]
### 2021.12.2
1.文章阅读
- [JavaScript Array 奇技淫巧](https://juejin.cn/post/7028018256266919973)
2.LeeCode刷题
- [合并两个有序数组](https://leetcode-cn.com/problems/merge-sorted-array/)
3.源码阅读    
### 2021.12.1
1.文章阅读
- [如果优雅地在Vue页面中引入img图片](https://juejin.cn/post/7019964864256802829)
2.LeeCode刷题
- [只出现一次的数字](https://leetcode-cn.com/problems/single-number/)
3.源码阅读    
- [MVVM的实现] 课堂上的代码文件
### 2021.11.30
1.文章阅读
- [十分钟上手webpack包教包会](https://www.jianshu.com/p/dabcdb41cc62)
2.LeeCode刷题
- [递归乘法](https://leetcode-cn.com/problems/recursive-mulitply-lcci/)
3.源码阅读    
-[promise，async/await](https://zhuanlan.zhihu.com/p/374952506)
### 2021.11.29
1.文章阅读
- [闭包到底是什么](https://juejin.cn/post/7035930956447875103)   
2.LeeCode刷题
- [个位相加](https://leetcode-cn.com/problems/add-digits/)
3.源码阅读    
-[promise，async/await](https://zhuanlan.zhihu.com/p/374952506)
### 2021.11.28
1.文章阅读
- [浅谈前端优化点之一：路由懒加载](https://juejin.cn/post/6981381808503930917)   
2.LeeCode刷题
- [猜数字大小](https://leetcode-cn.com/problems/guess-number-higher-or-lower/)
3.源码阅读    
-[promise，async/await](https://zhuanlan.zhihu.com/p/374952506)
### 2021.11.26
1.文章阅读
- [VS code必备前端插件，你值得拥有！](https://juejin.cn/post/7032101930155376671)   
2.LeeCode刷题
- [移除元素](https://leetcode-cn.com/problems/remove-element/)
3.源码阅读    
-[promise，async/await](https://zhuanlan.zhihu.com/p/374952506)
### 2021.11.25
1.文章阅读
- [2021年前端各大公司都考了那些手写题(附带代码)](https://juejin.cn/post/7033275515880341512)   
- [scroll-snap让你的滚动更加智能](https://juejin.cn/post/7033767010844868639)    
2.LeeCode刷题
- [递归乘法](https://leetcode-cn.com/problems/recursive-mulitply-lcci/)
3.源码阅读    
- [nextTick](https://blog.csdn.net/zhouzuoluo/article/details/84752280)
### 2021.11.24
1.文章阅读
- [最全的TypeScript学习指南](https://juejin.cn/post/7033749571939336228)   
- [想知道一个20k级别前端在项目中是怎么使用LocalStorage的吗](https://juejin.cn/post/7033749571939336228)    
2.LeeCode刷题
- [二叉树的前序遍历](https://leetcode-cn.com/problems/binary-tree-preorder-traversal/)
3.源码阅读    
- [nextTick](https://blog.csdn.net/zhouzuoluo/article/details/84752280)
### 2021.11.23
1.文章阅读
- [防止前端按钮重复提交数据问题](https://juejin.cn/post/6919081903928639496)   
- [Vue首屏加载速度优化，提升80%以上](https://juejin.cn/post/6844904185264095246)    
2.LeeCode刷题
- [递归乘法](https://leetcode-cn.com/problems/recursive-mulitply-lcci/)
3.源码阅读  
- [MVVM](https://blog.csdn.net/dwfrost/article/details/85777900)
### 2021.11.22
1.文章阅读  
- [HTML 链接 a 标签的作用](https://juejin.cn/post/6990320641513619487)
- [什么是闭包，闭包引起的内存泄漏如何解决](https://blog.csdn.net/yiyueqinghui/article/details/96453390)
2.leeCode刷题  
- [无重复字符的最长子串](https://leetcode-cn.com/problems/longest-substring-without-repeating-characters/)
3.源码阅读  
- [MVVM](https://blog.csdn.net/dwfrost/article/details/85777900) 
### 2021.11.19
1.文章阅读  
- [前端术语](https://jasonandjay.github.io/study/zh/book/%E5%89%8D%E7%AB%AF%E6%9C%AF%E8%AF%AD%E7%AF%87.html#PRMR)
- [hash和history两种模式的区别](https://www.jianshu.com/p/bfffb4b8c9fa)
2.leeCode刷题  
- [队列](https://leetcode-cn.com/leetbook/read/queue-stack/k6zxm/)
3.源码阅读  
- [MVVM](https://blog.csdn.net/dwfrost/article/details/85777900) 
### 2021.11.18
1.文章阅读  
- [HTML 链接 a 标签的作用](https://juejin.cn/post/6990320641513619487)
- [关于web中的颜色表示方法，你知道多少？](https://juejin.cn/post/7031700587120951310)
2.leeCode刷题  
- [一年中的第几天](https://leetcode-cn.com/problems/day-of-the-year/)
3.源码阅读  
-[redux-thunk](https://github1s.com/reduxjs/redux-thunk/blob/HEAD/src/types.ts)   
### 2021.11.17
1.文章阅读  
- [12 个 npm 使用技巧，提升你的开发效率！](https://juejin.cn/post/7031339747125493790)
- [把我搞晕的this----希望把你也搞晕](https://juejin.cn/post/7031441572952539143)
2.leeCode刷题  
- [位1的个数](https://leetcode-cn.com/problems/number-of-1-bits/)
3.源码阅读  
-[redux-thunk](https://github1s.com/reduxjs/redux-thunk/blob/HEAD/src/types.ts)   
### 2021.11.16
1.文章阅读  
- [React 非受控组件和受控组件](https://juejin.cn/post/7031111613872603173)
- [用JavaScript实现快速排序](https://juejin.cn/post/7031082964763033608)
2.leeCode刷题  
- [删除有序数组中的重复项](https://leetcode-cn.com/problems/remove-duplicates-from-sorted-array/)
3.源码阅读  
-[promise，async/await](https://zhuanlan.zhihu.com/p/374952506)  
### 2021.11.15
1.文章阅读  
- [Vue新玩具VueUse](https://juejin.cn/post/7029699344596992031)
- [localStorage灵魂五问](https://juejin.cn/post/7030585901524713508)
2.leeCode刷题  
- [最后一位加一](https://leetcode-cn.com/problems/plus-one/)
3.源码阅读  
- [lazy](https://github1s.com/l123456789jy/Lazy)
### 2021.11.14
1.文章阅读  
- [token过期自动跳转到登录页面](https://juejin.cn/post/6947970204320137252)
- [忘记 ajax，拥抱前后端一体化](https://juejin.cn/post/7027474774527836191)
2.leeCode刷题  
- [爬楼梯](https://leetcode-cn.com/problems/climbing-stairs/)
3.源码阅读  
- [MVVM](https://blog.csdn.net/dwfrost/article/details/85777900)
### 2021.11.12
1.文章阅读  
- [手写JS！各种姿势解数组去重和数组扁平化](https://juejin.cn/post/6950307682737717261)
- [2021-11-10学会了axios封装，世界都是你的](https://juejin.cn/post/6847009771606769677)
2.leeCode刷题  
- [队列](https://leetcode-cn.com/leetbook/read/queue-stack/k6zxm/)
3.源码阅读  
- [redux-thunk](https://github1s.com/reduxjs/redux-thunk/blob/v2.0.1/test/index.js)
### 2021.11.11
1.文章阅读  
- [Vue常用修饰符和指令](https://juejin.cn/post/7029235595515789349)
- [v-slot 插槽的使用](https://juejin.cn/post/7029227301217206279)
2.leeCode刷题  
- [回文数](https://leetcode-cn.com/problems/palindrome-number/)
- [杨辉三角](https://leetcode-cn.com/problems/pascals-triangle/) 
3.源码阅读  
- [手写apply](https://juejin.cn/post/6844903763585531911)js)
### 2021.11.10
1.文章阅读  
- [vue 移动端完美适配方案](https://juejin.cn/post/7008180094208311303)  
- [可恶，又学到了一点 CSS](https://juejin.cn/post/7015117674422206494)  
2.leeCode刷题  
- [俩数之和](https://leetcode-cn.com/problems/two-sum/)  
- [整数反转](https://leetcode-cn.com/problems/reverse-integer/)  
3.源码阅读  
- [手写apply](https://github.com/jasonandjay/js-code/blob/master/original/call-apply.js) 
### 2021.11.09
1.文章阅读
- [2021-04-13--什么是防抖&节流？如何在react项目中使用防抖节流?](https://www.jianshu.com/p/3d1bf7b05caf)  
- [2021-04-05--ES5、Es6数组方法](https://juejin.cn/post/6945996368880091173)  
2.leeCode刷题  
- [树的遍历](https://leetcode-cn.com/leetbook/detail/data-structure-binary-tree/)  
- [运用递归解决问题](https://leetcode-cn.com/leetbook/read/data-structure-binary-tree/xes3em/)  
3.源码阅读  
- [2021-04-14--Redux源码阅读（一）](https://www.jianshu.com/p/90260e04bf7b) 

## 王鑫乐
### 2021.12.3
1. 文章阅读
    - [JS专题系列之Promise的原理及实现](https://www.jianshu.com/p/2a0de70a841e)
    - [reflect的解释以及用法](https://www.cnblogs.com/tcz1018/p/14738943.html)
2. 项目进度
    - [x] 新建页面的实现
### 2021.12.2
1. 文章阅读
    - [写给前端的 Jenkins 教程——10分钟实现前端/ Node.js 项目的 CI/CD](https://mp.weixin.qq.com/s/1OmxnhMosIa0-EAV690rOQ)
2. 项目进度
    - [x] 文章管理点击编辑修改当前文章的功能
### 2021.12.1
1. 文章阅读
    - [递归组件的使用](https://www.cnblogs.com/konghaowei/p/12489639.html)
    - [hooks的使用](https://www.jianshu.com/p/e12013671505)
### 2021.11.30
1. 文章阅读
    - [浏览器的缓存方式](https://jasonandjay.github.io/study/zh/standard/Cache.html#%E8%AF%95%E6%8E%A2%E7%BC%93%E5%AD%98)
2. 源码阅读
    - [两种路由模式的实现]
### 2021.11.29
1. 文章阅读
    - [十分钟上手webpack包教包会](https://www.jianshu.com/p/dabcdb41cc62)
2. 源码阅读
    - [MVVM的实现] 课堂上的代码文件
3. 项目进度
    - [x] 文件管理三个子路由页面功能基本实现
### 2021.11.28
1. 文章阅读
    - [vue mixins 让组件显得不再臃肿](https://juejin.cn/post/6955708000904413191)
2. 项目进度
    - [x] 新建页面markdown基本实现
### 2021.11.27
1. 文章阅读
    - [初识hooks](https://juejin.cn/post/6935977956385030151)
2. 项目进度
    - [x] 新建页新建页面的基本布局面
### 2021.11.26
1. 项目进度
- [x] 所有文章页面基本布局
- [x] 分类管理页面功能的实现
- [x] 标签管理页面功能的实现
### 2021.11.25
1. 文章阅读
- [深入理解枚举类型](https://juejin.cn/book/6844733813021491207/section/6844733813117943822)
- [HTML 链接 a 标签的作用](https://juejin.cn/post/6990320641513619487)
### 2021.11.24
  1. 文章阅读
  - [手把手讲解，从零实现react hooks](https://juejin.cn/post/6935977956385030151)
  2. 项目进度
  - [x] 底部版权组件的封装
  - [x] 文章管理的子路由实现基本样式
### 2021.11.23
  1. 源码阅读
  - [vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/v2.6.0/dist/vue.js)
  - [nextTick](https://blog.csdn.net/zhouzuoluo/article/details/84752280)
### 2021.11.22
  1. LeeCode刷题
  - [无重复字符的最长子串](https://leetcode-cn.com/problems/longest-substring-without-repeating-characters/)
  2. 文章阅读
  - [typescript的学习](https://juejin.cn/book/6844733813021491207/section/6844733813117943822)
  3. 项目进度
  - [x] 根据数据类型，判断弹出的是密码框还是支付框

### 2021.11.21
  1. 文章阅读
  - [typescript的学习](https://juejin.cn/book/6844733813021491207/section/6844733813113765902)
  2. LeetCode 刷题
  - [无重复字符的最长子串](https://leetcode-cn.com/problems/longest-substring-without-repeating-characters/)
### 2021.11.19
  1. 文章阅读
  - [剖析Vue.js内部运行机制](https://www.kancloud.cn/sllyli/vuejs/1244017)
  2. 源码阅读
  - [为什么要学习TypeScript](https://juejin.cn/book/6844733813021491207/section/6844733813109555207)
### 2021.11.18
  1. 源码阅读
  - [vue是如何实现的](https://github1s.com/vuejs/vue/tree/v2.6.0)
  - [为什么要学习TypeScript](https://juejin.cn/book/6844733813021491207/section/6844733813109555207)

### 2021.11.17
  1. 文章阅读
  - [hash和history两种模式的区别](https://www.jianshu.com/p/bfffb4b8c9fa)
  - [XSS和CSRF防范](https://jasonandjay.github.io/study/zh/standard/Security.html#%E9%87%8D%E8%A6%81%E6%80%A7)
  2. leeCode 刷题
  - [面试题 08.05. 递归乘法](https://leetcode-cn.com/problems/recursive-mulitply-lcci/)
  3. 项目进度
  - [X] 动态组件渲染关于页面和知识小册页面得上半部分布局
  - [X] 详情页跳转详情页得处理
  - [ ] 下载


### 2021.11.16
  1. 文章阅读
  - [MutationObserver 监听DOM树变化](https://www.jianshu.com/p/b5c9e4c7b1e1)
  - [XHTML和HTML的区别](https://www.w3cschool.cn/xhtml/xhtml-89ji2ko5.html)
  2. 项目进度
  - [x] 预览图片
  - [x] 过滤器，过滤时间

### 2021.11.15
  1. 文章阅读
  - [前端架构师神技，三招统一代码风格（一文讲透）](https://juejin.cn/post/7029512357428592648)
  - [什么是闭包，闭包引起的内存泄漏如何解决](https://blog.csdn.net/yiyueqinghui/article/details/96453390)
  2. 源码阅读
  - [mvvm的实现](https://github1s.com/the-last/vuex/blob/HEAD/src/store/actions.js)
  3. 项目进度
  - [x] 日夜间主题切换
  - [x] 右侧列表组件的点击跳转详情

### 2021.11.12
  1. 文章阅读
  - [monment如何使用](http://momentjs.cn/docs/)
  - [前端术语](https://jasonandjay.github.io/study/zh/book/%E5%89%8D%E7%AB%AF%E6%9C%AF%E8%AF%AD%E7%AF%87.html#PRMR)
  2. 源码阅读
  - [vuex](https://github1s.com/the-last/vuex/blob/HEAD/src/store/actions.js)
  3. 项目进度
  - [x] 详情页完成页面基础布局
  - [x] 合并代码解决冲突

### 2021.11.11
  1. 文章阅读
  - [node-sass在vue脚手架中下载报错如何解决](https://blog.csdn.net/weixin_41946419/article/details/100524016)
  2. 项目进度
  - [x] 完成头部导航栏开发
  - [x] 细化任务到成员

### 2021.11.10
  1. 源码阅读
  - [redux-thunk](https://github1s.com/reduxjs/redux-thunk/blob/v2.0.1/test/index.js)
  - [axios](https://github1s.com/axios/axios/blob/v0.21.2/lib/axios.js)
  2. 项目进度
    1. 搭建框架

### 2021.11.09

  1. 文章阅读
  - [Vue 源码解读（3）—— 响应式原理](https://juejin.cn/post/6950826293923414047)
  - [手写JS！各种姿势解数组去重和数组扁平化](https://juejin.cn/post/6950307682737717261)
  2. 源码阅读
  3. leeCode 刷题
  - [两数求和](https://leetcode-cn.com/problems/two-sum/)
  - [二叉树](https://leetcode-cn.com/problems/ping-heng-er-cha-shu-lcof/)


##  张凯歌
### 2021.12.3
1. 文章阅读
 - [promise](https://es6.ruanyifeng.com/#docs/promise)
2. 源码阅读
3. leeCode 刷题
4. 项目进度
### 2021.12.2
1. 文章阅读
 - [30+ 个工作中常用到的前端小知识（干货）](https://juejin.cn/post/7017629333627863054)
2. 源码阅读
3. LeeCode 刷题
4. 项目进度
 - 第二层弹框功能完善
 - 文件管理上传图片
 - 更新接口bug修改
 - 图片预览
### 2021.12.1
1. 文章阅读
 - [浏览器缓存](https://jasonandjay.github.io/study/zh/standard/Cache.html)
2. 源码阅读
3. leeCode 刷题
4. 项目进度
 - 知识小册的图片上传
 - 新建完成
 - 第二层弹框
### 2021.11.30
1. 文章阅读
 - [浏览器缓存](https://jasonandjay.github.io/study/zh/standard/Cache.html)
2. 源码阅读
3. leeCode 刷题
4. 项目进度
 - 评论管理功能实现
### 2021.11.29
1. 文章阅读
 - [Socket原理讲解](https://blog.csdn.net/pashanhu6402/article/details/96428887)
2. 源码阅读
3. leeCode 刷题
4. 项目进度
### 2021.11.26
1. 文章阅读
 - [for in 与 for of 的区别](https://juejin.cn/post/6916058482231754765) 
2. 源码阅读
3. leeCode 刷题
4. 项目进度
 - 评论管理页面排版
### 2021.11.25
1. 文章阅读
 - [hash和history两种模式的区别](https://www.jianshu.com/p/bfffb4b8c9fa)
2. 源码阅读
3. leeCode 刷题
4. 项目进度
 - 知识小册页面排版(暂无功能)
 - 海报页面排版(无数据,不会搞)
 - 评论管理(刚调接口,还没写)
### 2021.11.24
1. 文章阅读
 - [hash和history两种模式的区别](https://www.jianshu.com/p/bfffb4b8c9fa)
2. 源码阅读

3. leeCode 刷题
 - [递归乘法](https://leetcode-cn.com/problems/recursive-mulitply-lcci/)
4. 项目进度
### 2021.11.23
1. 文章阅读
 - [vue-element-admin](https://panjiachen.github.io/vue-element-admin-site/zh/guide/)
2. 源码阅读
 - [vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/v2.6.0/dist/vue.js)
3. leeCode 刷题
 - [递归乘法](https://leetcode-cn.com/problems/recursive-mulitply-lcci/)
4. 项目进度
### 2021.11.22
1. 文章阅读
 - [Vue.js 运行机制全局概览](https://www.kancloud.cn/sllyli/vuejs/1244017)
2. 源码阅读
 - [vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/HEAD/src/compiler/parser/html-parser.js) 
3. leeCode 刷题
4. 项目进度
 - 推荐阅读排版样式
### 2021.11.21
1. 文章阅读
 - [Vue.js 运行机制全局概览](https://www.kancloud.cn/sllyli/vuejs/1244017)
2. 源码阅读
3. leeCode 刷题
4. 项目进度
 - 评论组件样式完善
 - 评论组件的表情数据
### 2021.11.19
1. 文章阅读
 - [Vue.js 运行机制全局概览](https://www.kancloud.cn/sllyli/vuejs/1244017)
2. 源码阅读
 - [vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/HEAD/src/compiler/parser/html-parser.js) 
3. leeCode 刷题
- [二叉树](https://leetcode-cn.com/problems/ping-heng-er-cha-shu-lcof/)
4. 项目进度
 - 头部的响应式布局,样式排版
 - 详情页的锚点链接
 - 详情页左侧的点赞评论的响应式布局,左侧和底部的切换
### 2021.11.18
1. 文章阅读
 - [详解单向数据流与双向数据绑定](https://blog.csdn.net/weixin_42755677/article/details/91047876)
2. 源码阅读
 - [vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/HEAD/src/compiler/parser/html-parser.js) 
3. leeCode刷题
 - 
4. 项目进度
### 2021.11.17
1. 文章阅读
 - [插槽](https://www.yuque.com/heinan/luckbody/kwik5t)
2. 源码阅读
3. leeCode 刷题
 -  [数组和字符串](https://leetcode-cn.comleetbookreadarray-and-stringxkhi75)
4. 项目进度
 - 分享功能的实现
### 2021.11.16
1. 文章阅读
 - [vue原理简介](https://www.cnblogs.com/tylerdonet/p/9893065.html)
2. 源码阅读
 - [MVVM](https://blog.csdn.net/dwfrost/article/details/85777900)
3. leeCode 刷题
 - [回文数](https://leetcode-cn.com/problems/palindrome-number/)
4. 项目进度
### 2021.11.15
1. 文章阅读
 - [vue原理简介](https://www.cnblogs.com/tylerdonet/p/9893065.html)
2. 源码阅读
 - 
3. leeCode 刷题
 - 
4. 项目进度
 - 完善推荐阅读组件
### 2021.11.14
1. 文章阅读
 - [MVVM](https://blog.csdn.net/dwfrost/article/details/85777900)
2. 源码阅读
 - [vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/HEAD/src/compiler/parser/html-parser.js) 
3. leeCode 刷题
 - [数组和字符串](https://leetcode-cn.comleetbookreadarray-and-stringxkhi75)
4. 项目进度
 - 封装推荐阅读组件
### 2021.11.12
1. 文章阅读
 - [Vue 源码解读（3）—— 响应式原理](https://juejin.cn/post/6950826293923414047)
2. 源码阅读
 -  [vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/HEAD/src/compiler/parser/html-parser.js) 
3. leeCode 刷题
 - [两数求和](https://leetcode-cn.com/problems/two-sum/)
4. 项目进度
 - 归档页面排版


### 2021.11.11
1. 文章阅读
 -  [Promise对象](http://javascript.ruanyifeng.com/advanced/promise.html#)
2. 源码阅读
 -  [vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/HEAD/src/compiler/parser/html-parser.js) 
3. leeCode 刷题
 -  [两数之和](https://leetcode-cn.com/leetbook/read/tencent/xxqfy5/)
4. 项目进度


### 2021.11.10
1. 文章阅读
 -  [Promise对象](http://javascript.ruanyifeng.com/advanced/promise.html#)
2. 源码阅读
 - [redux-thunk](https://github1s.com/reduxjs/redux-thunk/blob/v2.0.1/test/index.js)
3. leeCode 刷题
 -  [数组和字符串](https://leetcode-cn.comleetbookreadarray-and-stringxkhi75)
4. 项目进度


### 2021.11.09
1. 文章阅读
  -  [数组api](https://www.yuque.com/heinan/luckbody/kc1adw)  
  -  [字符串api](https://www.yuque.com/heinan/luckbody/uzx999)  
2. 源码阅读
  - [redux-thunk](https://github1s.com/reduxjs/redux-thunk/blob/v2.0.1/test/index.js)  
  -   
3. leeCode 刷题
  -  [队列](https://leetcode-cn.com/leetbook/read/queue-stack/k6zxm/)
  -  
4. 项目进度  

 
## 王帅达
### 2021.12.3
1.文章阅读
-  -[js防抖和节流 区别及实现方式](https://blog.csdn.net/zuorishu/article/details/93630578?ops_request_misc=&request_id=&biz_id=102&utm_term=%E9%98%B2%E6%8A%96%E5%92%8C%E8%8A%82%E6%B5%81&utm_medium=distribute.pc_search_result.none-task-blog-2~all~sobaiduweb~default-1-93630578.pc_search_all_es&spm=1018.2226.3001.4187)    
-  -[Vue 生命周期](https://blog.csdn.net/m0_53620413/article/details/121604845?utm_medium=distribute.pc_category.none-task-blog-hot-13.nonecase&depth_1-utm_source=distribute.pc_category.none-task-blog-hot-13.nonecase)  
### 2021.12.2
1. 文章阅读
-  -[hash和history两种模式的区别](https://www.jianshu.com/p/bfffb4b8c9fa)
### 2021.12.1
1.文章阅读
-  -[浏览器缓存](https://jasonandjay.github.io/study/zh/standard/Cache.html)  
  
2.LeeCode刷题
-  -[两个数组的交集](https://leetcode-cn.com/problems/intersection-of-two-arrays/)
### 2021.11.30
1. 文章阅读
-  -[for in 与 for of 的区别](https://juejin.cn/post/6916058482231754765)  
-  -[hash和history两种模式的区别](https://www.jianshu.com/p/bfffb4b8c9fa)  
### 2021.11.29
1.文章阅读
-  -[最全的TypeScript学习指南](https://juejin.cn/post/7033749571939336228)   
-  -[想知道一个20k级别前端在项目中是怎么使用LocalStorage的吗](https://juejin.cn/post/7033749571939336228)  

2.LeeCode刷题
-  -[二叉树的前序遍历](https://leetcode-cn.com/problems/binary-tree-preorder-traversal/)
### 2021.11.28
1.文章阅读
-  -[HTML 链接 a 标签的作用](https://juejin.cn/post/6990320641513619487)
-  -[什么是闭包，闭包引起的内存泄漏如何解决](https://blog.csdn.net/yiyueqinghui/article/details/96453390)   
### 2021.11.26
1.文章阅读
-  -[http与https的区别](https://www.runoob.com/w3cnote/http-vs-https.html)
-  -[在 Vue 中为什么不推荐用 index 做 key](https://juejin.cn/post/7026119446162997261)  

2.LeeCode刷题
-  -[查找公用字符](https://leetcode-cn.com/problems/find-common-characters/)
### 2021.11.25
1.文章阅读
-  -[项目常用：axios封装](https://juejin.cn/post/7003585746065948703)    
-  -[new Date() 日期转换方法以及实现一个倒计时小组件](https://juejin.cn/post/7028833781846900743)   

2.LeetCode刷题
-  -[递归乘法](https://leetcode-cn.com/problems/recursive-mulitply-lcci/)
### 2021.11.24
1.文章阅读
-  -[async/await 优雅永不过时](https://juejin.cn/post/7033647059378896903#heading-0)     
-  -[巧用CSS变量实现渐变跟随鼠标](https://juejin.cn/post/7033397092483596324)   
### 2021.11.23
1. 文章阅读
-  -[MutationObserver 监听DOM树变化](https://www.jianshu.com/p/b5c9e4c7b1e1)
-  -[XHTML和HTML的区别](https://www.w3cschool.cn/xhtml/xhtml-89ji2ko5.html)
### 2021.11.22
1.文章阅读
-  -[面试官对不起！我终于会了Promise...(一面凉经泪目)](https://juejin.cn/post/6952083081519955998)   
-  -[JS循环大总结， for, forEach，for in，for of, map区别
map（数组方法）](https://juejin.cn/post/6983313955233988644)   

2.LeeCode刷题
-  -[反转单词顺序](https://leetcode-cn.com/problems/fan-zhuan-dan-ci-shun-xu-lcof/submissions/)    
### 2021.11.19
1.文章阅读
-  -[您需要的前端面试算法](https://juejin.cn/post/6844903636082884622)
-  -[Vue双向绑定](https://juejin.cn/post/6844904062240948231#heading-1)

2.LeeCode刷题
-  -[移除元素](https://leetcode-cn.com/problems/remove-element/)
### 2021.11.18
1.文章阅读
-  -[防止前端按钮重复提交数据问题](https://juejin.cn/post/6919081903928639496)   
-  -[Vue首屏加载速度优化，提升80%以上](https://juejin.cn/post/6844904185264095246)    

2.LeeCode刷题
-  -[递归乘法](https://leetcode-cn.com/problems/recursive-mulitply-lcci/)
### 2021.11.17
1.文章阅读
-  -[for in 与 for of 的区别](https://juejin.cn/post/6916058482231754765)   
-  -[localstorage灵魂五问](https://juejin.cn/post/7030585901524713508)  
-  -[vue的图片预览](https://blog.csdn.net/ze1024/article/details/108451749)
### 2021.11.16
1.文章阅读
-  -[前端面试大全·HTML篇](https://jasonandjay.github.io/study/zh/book/HTML%E7%AF%87.html)   

2.项目进度
-  -封装底部版权信息
-  -细化负责页面布局 
### 2021.11.15
1.文章阅读
-  -[防抖和节流](https://www.yuque.com/heinan/luckbody/ndupzi)   
-  -[浏览器输入url的变化](https://www.yuque.com/heinan/luckbody/qntlkl)

2.源码阅读
-  -[MVVM](https://blog.csdn.net/dwfrost/article/details/85777900)

3.LeeCode刷题
-  -[回文数](https://leetcode-cn.com/problems/palindrome-number/)
### 2021.11.12
1.文章阅读
-  -[超详细vue生命周期解析](https://blog.csdn.net/weixin_42707287/article/details/111641286?ops_request_misc=%257B%2522request%255Fid%2522%253A%2522163667432016780264056653%2522%252C%2522scm%2522%253A%252220140713.130102334..%2522%257D&request_id=163667432016780264056653&biz_id=0&utm_medium=distribute.pc_search_result.none-task-blog-2~all~top_positive~default-1-111641286.first_rank_v2_pc_rank_v29&utm_term=vue%E7%94%9F%E5%91%BD%E5%91%A8%E6%9C%9F&spm=1018.2226.3001.4187)  
-  [数组api](https://www.yuque.com/heinan/luckbody/kc1adw)   

2.LeeCode 刷题
-  -[队列](https://leetcode-cn.com/leetbook/read/queue-stack/k6zxm/)
### 2021.11.11  
1.文章阅读
-  -[promise，async/await](https://zhuanlan.zhihu.com/p/374952506)  
-  -[回调函数](https://zhuanlan.zhihu.com/p/376341425)  

2.LeeCode刷题
- -[整数反转](https://leetcode-cn.com/problems/reverse-integer/solution/zheng-shu-fan-zhuan-by-leetcode-solution-bccn/)  

### 2021.11.10
1.文章阅读
-  -[前后端是如何交互的](https://jasonandjay.github.io/study/zh/standard/Cooperation.html)  
-  -[项目优化](https://jasonandjay.github.io/study/zh/standard/Improve.html)

2.LeeCode刷题
-  -[两数之和](https://leetcode-cn.com/leetbook/read/tencent/xxqfy5/)

3.源码阅读  
-  -[vue](https://github1s.com/vuejs/vue/blob/HEAD/src/compiler/parser/html-parser.js)

### 2021.11.09
1. 文章阅读
-  -[数据结构 - 队列](https://www.yuque.com/heinan/luckbody/lyddqr)   
-  -[数据结构 - 栈](https://www.yuque.com/heinan/luckbody/wgfix6)

2. 源码阅读

-  -[redux](https://www.jianshu.com/p/90260e04bf7b)
